有咩慘得過一開燈見到隻曱甴

係見到仲有兩隻係隔離

就係唔開燈都見到

見到半隻

有咩方法可以消滅 完全唔想接觸

圖